想搵返套戲同呢家泰國洞穴單新聞好似

又係一大班人入去個洞穴探險 無啦啦有洪水 最後一個個咁死 記得有一幕係條友爆開左個頭 係戲院睇 震撼到 最後好似死剩男主角同個奸角 因為剩返小量乾糧 同一支氧氣樽 奸角不停咁想整死男主角 但係唔得 最後得返男主角一個走到
有冇巴打記得係邊套戲

致命復活

12隻恐龍去野餐

Sanctum

假到盡頭

係呢套啦 唔該巴打

呢你老母家啊

當年陪朋友睇，無諗過咁恐怖，陰影到現在都唔肯入山洞

潛行深淵